我係紅館book咗個擂台

我book咗紅館作擂台之用，聽聞連登仔個個都好好揪,夠膽就過嚟同我隻揪

@世界情色王

嚟啦，隻揪

@老鼠

老鼠呢

我極真空手道+BJJ+泰拳腳法都係0經驗

我玩開MMA,armbar lock專家

國術仔呢

波台野獸 打到你柒碌

廢鳩嚟

無人同我隻，係咪無人夠我揪

屌你老母

我屌你啊

請你務必

務必揪贏你？

我師承修道船 一秒一百拳

垃撚圾，我用剔一下手指既時間就秒撚咗你